【50萬人未有貨】消費報告：Model 3唔會超級高分 Tesla：佢成日誤導人

雖然Tesla Model 3的街貨目前只有幾百部，但美國消費者聯會旗下的《消費者報告》（CR）已預期，這部件可靠性只屬於中等水平，CR汽車測試總監Jake Fisher更表明：「我哋唔會畀到佢超級高分！」

但他同時又帶頭盔地說：「我們不會推介消費者購買評分中等以下的車，所以評分中等或以上已經不俗。」不過，事實上，CR至今尚未購入一部Model 3進行測試，Fisher就解釋：「我們有不少Model S的數據，令我們對Model 3的（中等水平）預期有信心。」又指Model 3是簡化版，相信汽車的問題將會較少。

對於「中等」的評價，Tesla發言人反撃指：「CR試都未試過Model 3！」「一次又一次，我們的數據均顯示CR有關汽車的報告持續不準確及誤導消費者。」